On connaît les mesures des quatre côtés d'un quadrilatère, ainsi que
la mesure d'une des diagonales. Ce sont, pêle-mêle, 20~cm, 10~cm,
50~cm, 28~cm et 75~cm. Parmi ces cinq mesures, quelle est sûrement
celle d'une diagonale ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 10~cm
  \item 20~cm
  \item 28~cm
  \item 50~cm
  \item 75~cm
  \end{enumerate}
\end{multicols}